# 그린클라우드 (안드로이드 공유우산 프로젝트) [![CircleCI](https://circleci.com/gh/Green-Cloud-Project/GreenCloud.svg?style=svg)](https://circleci.com/gh/Green-Cloud-Project/GreenCloud)

<img src="https://github.com/sarang628/GreenCloud/blob/master/Document/img/greencloud_logo.png">


우산쉐어링, 지구 환경을 살립니다.
공유우산 프로젝트에 동참하시면 지속가능한 지구 환경과 공유가치의 소비 문화를 만들어갈 수 있습니다.

“라이프스타일을 선도하는 것이야말로 최고의 브랜딩이 될 수 있다.” -지적자본론, 마스다 무네야끼-

그린클라우드는 지속가능한 환경과 사회에 대한 책임을 다하기 위해 공유우산 서비스를 제안합니다. 그린클라우드는 지구 환경을 위해 우산을 공유하는 라이프스타일 브랜드입니다.
그린클라우드의 공유우산 프로젝트에 동참하시면 지속가능한 지구 환경과 공유가치의 소비 문화를 만들어갈 수 있습니다.

# [로그인 기능 개발](./develop_note/Login.md)
